武漢肺炎散到去南極!

陷球鏟喇

Pandemic reaches Antarctica, last untouched continent
By Eva Vergara | AP
Dec. 23, 2020 at 7:19 a.m. GMT+8
SANTIAGO, Chile — The pandemic has finally reached every continent on Earth.

Chilean authorities announced that at least 58 people that were at two military bases in Antarctica or on a navy ship that went to the continent tested positive for the new coronavirus.

唯一無武肺嘅仲有武漢呀ching

其實係咪有呼吸就會 positive

馬達加斯仲未有